李城英超第一場入三球，第二場四球，第三場五球

下場主場對西咸，有機會入六球

完季果場入40球

40比0

3+4+5+....+39+40=

vardy

all in神射手

射到vardy都腳仔軟

Vardy係大力金剛腿